美國國會宣布 於下週審議《香港人權與民主法案》

佩洛西：國會下週審議《香港人權與民主法案》，兩黨均支持

9月18日，美國國會眾議長佩洛西（Nancy Pelosi）聯合兩黨議員，以及香港眾志秘書長黃之鋒、歌手何韻詩、香港眾志常委羅冠聰等人一起召開記者會，宣布國會將於下週審議《香港人權與民主法案》，支持香港爭取民主和自由。

佩洛西表示，國會參眾兩院的兩黨議員都「熱情支持」這項立法。她還稱，「如果我們出於商業利益而在支持中國人權事務上不站出來，那麼我們就會失去在全世界任何地方的道義權威」。

黃之鋒在記者會上表示，感謝美國兩黨支持香港爭取自由和民主，尤其在北京的強硬態度之下。黃之鋒稱，過去三個月，很多海外留學生和外國人也都支持香港的抗議行動，「我們站在一起」，「香港人從不孤單」。

何韻詩發言稱，香港不同界別、階層、年紀的逾百萬人爭取民主和自治，這與國際社會追求的普世價值是一致的。她也表示，這次發言機會已反映出香港人並沒有被孤立，而是獲得了全球支持。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

5毛:

過左先算啦
美國邊會幫香港
美國你用香港渣
中國收買幾個就過唔到啦
唔好咁老定

Madam Speaker this way

記得twitter打兩句多謝佢

USA

5毛: 11月都未必審議到啦，到時好多野會發生

呢個速度已經好撚快

係咪想向中國十 一前送大禮

LM

唉要過到呀

係就最好

冇得唔快
因為已經係關乎人命

下星期過既只係眾議院
應該要再pass比參議院過埋先會正式成為法案
仲要睇參院有無嘢想改
美國國會通過任何法案, 要係兩院通過同一個版本
所以如果參院有嘢改, 改完通過左都會再彈返去眾院, 如果眾院有嘢再改, 咁過完就再彈去參院, 如果無, 咁眾院過完就會送去白宮, 等總統正式簽署就會成為成文法
同埋如果少過2/3贊成trump係有否決權，所以文宣之路仲未完

代表經濟=/=可以取代公義 國際新玩法

我只希望審議能順利通過，一通過，呢場仗一定會有逆轉勝的機會！願榮光歸香港！

好開始

Thank You.

唔快=死
921何妖玩恐襲
921入元朗 屯門 沙田記得自備武器

五毛成撚日話唔驚，其實關佢地9事咩。通過左係保護香港人人權同民主，甚至對個別侵犯人權的華人作經濟制裁。佢哋唯一驚係無左香港呢個平台走資同偷取他國科技戰略同技術。

趕住幫習大大做壽

趕得切賀壽

Nancy BB

唔係要去乜乜委員會傾完再上大會架咩

係光速咁快
仲要係國際事務 唔係本土 真係top priority
但每過一日就多一個手足受害 所以係燃燒緊生命等緊

Push.

五毛質素係咁上下啦
一個藍絲 一個五毛 個腦生喺屎忽度

Thai way sir

推

sir

有聲post

19都話呢條法案就過撚硬

MADAM

中國咪又係用香港
仲要用得咁柒

其實風聲講到咁 好難令人相信唔過
重點都係夠唔夠辣既問題

仲使問

全盛時期嘅777揹嘅鑊係咪今次最大

dklm,你個「初心」值錢到呢⋯⋯

大力推

多謝佢地呀記得，我地唔同藍絲，有禮貌好多㗎

兩院兩黨
We connect 到痴左線

支共仲要齋拎著數之餘兼不斷虐待你

無得用信用卡了
用支付寶啦

兩院共識想做撚死支那

Push

仲有中國銀聯

全球賀佢老母

Sir/Madam this way

過左之後會點？

贏了？

推！

係精神嘅

不過等正式通過先開心啦

幫佢地connect左兩院兩黨

checkpoint only
繼續五大訴求缺一不可囉

Sir this way
Madam this way

兩院兩黨一致真心好勁

加辣呀

佢地會唔會收斂啲

定變本加厲

係就快唔好等下個禮拜

至少佢而家咁快審議已經話緊比香港人聽佢地係高度重視
對我地黎講係強心針呀

得啦,唔好激嬲共產黨

重點

講真香港民主對班政客嚟講(唔敢講全部)真係WFC
不過係呢個契機可以大大力打落支共度

This way sir

等其他列強歸邊

十月一慶祝一定要有美國旗🇺🇸

有把刀行住港共政府官員條頸，佢哋唔會知把刀幾時會斬落嚟，驚就唔好幫中共搞咁多嘢

美國利用香港咋
不過我又願意喎

我估有新屋嶺同8.31受害者去左美領爆料

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

等到頸都長

真相好快就會出現，我地要有心理準備

十月一慶祝攞美國旗🇺🇸

咁都有聲?

之後我地搞大遊行多謝美帝
一舉兩得

快手

This Way!!

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

希望黎明真係來到喇

講到中共冇利用香港咁

袋住先，
每年review香港情況拎住關係法個春袋已經夠港共死

正式一國

香港人頂住呀

有無咩Twitter 可以叫議員幫

高度重視

叫個瞓緊教嘅人唔好瞓，算啦叫唔醒㗎啦！

真 明明人地美國本身已經咁多野煩
美國真係香港既朋友

up

過

This way, sir

USA!

大家 Twitter戰線見!!

唔過先算啦
中國就一定唔會幫香港
中國唔係貪香港人既錢早就邊緣化啦
美國人至少唔會好似大陸里咁仆街
平常心 光復香港

多謝河妖，921號召群眾，加大力度向美國議員施壓，令議員不敢反對《香港人權與民主法案》事成之後必須向妖怪大力致謝。

美國而家應該查到哂 831 新屋嶺嘅嘢
分分鐘知得多過我哋

大家記唔記得 推法案個陣已經話會係1/10通過
送份大禮賀佢老母

sir~

其實都幾肯定知得多過我地

趕快10月1日前送大禮比習近平

絕對要1/10 通過, 賀下支那都好

揮美國國旗同唱美國國歌係有用架，呢啲野佢地都睇到

唔好鬆懈 !
加強文宣 !
何妖計劃恐襲就係一個好好既主題 !
光復香港, 時代革命 !!!!!!

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

希望快之餘仲要加辣. 可以覆蓋更多關連人仕

sir this way!

其實過左係咪真係幫到手

加左辣未

美國：延遲十五日關稅份禮好似唔夠大
都係改送份香港人權民主政策法賀賀佢

第一次支持打尖

推 快啲通過

光復香港之後，希望趕走哂啲支資、奶支英資，由美資全面取代

初初下搓爆支那個心

應該冇咁快？ 新疆果個都係過左第一關，未過第二關，排緊期

一定
先玩第一班賣港賊,用佢地殺雞警蝗
美國呢個制裁名單一定唔止一張

同貿易戰一樣,好玩有用就會逐級上
記住班共匪成家係晒美國

搵人叫蕭若元收聲先

支那個玻璃心都爆咗好多次

一日未過一日都唔放心
好撚驚

權貴一齊留係大灣區...............攬炒

要將香港黑警例為恐怖組織呀

唔好咁老定係岩 一日未過大家都唔能夠鬆懈 冇本錢輸嫁啦

都岩 起碼有左第一步先
最重要既係每一段時間不斷review 不斷update張名單同增加制裁幅度

集氣

孽瘤

請幫幫我們 救救義士

美金

利用完你仲要話你全靠中国爸爸

用爛曬

係

推！！

House 定Senate?

扑佢個街，腐敗到由底爛到上面

其實係咪要多謝777揭瘡疤

yes Sharon bb : human cost

過就過硬 但我驚唔夠辣 or 中共推幾個condom出黎被制裁之後繼續打壓香港
希望美國佬睇得透

10.1 有份大禮賀一賀

老老實實害能死香港人就真，有民主自由但連屎都無得食

只要一通過
德國都好大機會審議
其他民主國家都會跟隨推行

魯比奧講左加辣
內容會合香港現況

Sir this way

唔係五毛嘅, 始終要作最壞打算, 提下你支共最鍾意使橫手

係
而且佢地都明知洗濕左個頭
自己衰左，反而仲會大大力咁打壓返我地報復

另外，相比起驚美國制裁，佢地反而驚中共殺害啦
所以佢地都冇得退

Thx sir thx madam
This way this way plzbetter with troops

人地成個中東都搵到拉登出黎

最尾嗰句錯唔晒
一日未過，一日都要保持警覺

共匪最驚

係
講緊仲要唔係佢國家內地既事

仲要總統簽。

快過膠鐵呀

除咗美國，加拿大都有唔少班高官d資產

利用香港有乜所謂

利用完有民主自由
利用完就殺鳩你地

兩種，你都識揀la

想同成個國家機器比，唔好諗太多啦
佢地一定掌握好多我地冇既野

起馬過左委員會先。

先解一班港共，中共唔會保佢地，但係就get到個message
之後繼續博弈，港共就死撚哂

From USA with Love

sir, this way

其實已經出哂黎開記招,
gphone hocc嗰d笑哂講哂多謝,
過就過硬.
但個實質作用同加辣加到點先係重點....
未贏架..只係一個正式開始
香港人加油

感謝美國

法案係咪有香港真普選？

美帝！This way please

大家唔好鬆懈
唔係要潑大家冷水
但我地五大訴求仲未爭取到
要繼續抗爭

sir this way

距離焦

諗起張制裁名單都好笑
港共狗官同建制互相批鬥, 最後人人有份

中國生日快樂 小小意思 請笑納

咁咪繼續食住屎感謝習大大既恩賜囉

Consider yourself blocked

不過攬炒就一定

一定
先玩第一班賣港賊,用佢地殺雞警蝗
美國呢個制裁名單一定唔止一張
高層共匪會敢玩落去?

同貿易戰一樣,好玩有用就會逐級上
記住班高層共匪家庭財產係晒五眼聯盟國家

諗起新屋嶺既手足仲受緊苦就覺得好漫長

最驚係一隻藍衫狗都制裁唔到

唔好咁快督爆人啦，俾五毛J多一陣先呀嘛

香港之母！

咁佢有好多利益喺到。

等咗好耐

對

不用分那麼細，因為都是搓心

I do appreciate for all of your hard work.
In USA, we trust!

10.1前送大禮

想快可以好快，關鍵係 Mitch McConnell ，然後係Trump。
'

努力去幫手老豆搵仔,起埋藍絲全家底,送資料俾美國等呢堆香港癌細胞可以專心做大灣人.

我地都可以十一送大禮

白癡仔 屌你老母睇小D大公報啦
真係變埃及咩ON99咁

美國來了我帶路

五大訴求 缺一不可！
大家繼續 be water
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不督灰！

we love USA.

may USA & thecworld stand with Freedom ,stand with Hong Kong

先郁港共 之後就世界聯軍打大佬

支那大禮

送大禮

仲唔係美國幫你班暴徒？

大家繼續努力

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

隊冧 RMB 隊冧支國經濟等全世界唔同佢玩

要沉穩 繼續文宣

一日未過 一日都要keep住國際文宣

Mitch MCConnell 反而要更加小心
繼續 加強Twitter 文宣

呢幾日千祈自己呢邊唔好犯錯

加快加辣

今次到底將幾多世仇connect埋一齊？

廢青廢老（而家唔廢啦）
兩紅球迷
泛民選民
參眾兩院
毒撚港女

仲有無？

Sir

快

美港

熱狗同泛民未

柒婆做咗咁耐，終於有樣嘢做啱，符合返佢個競爭口號WeConnect

所以大家唔可以鬆懈，務求令法案100%通過

好開始, 捱左咁耐見到少少曙光

1/10 近了

Sir this way🇺🇸🇺🇸

我想知道下係'名單'上被制裁後嘅生活會有咩野影響?
包括家人及子女
-凍結資產係咪戶口一夜歸零?
-假設大部份銀行都唔做你生意,係咪要現金出糧? 咁點做投資,買賣,轉帳? 而現金又入存唔到入銀行,係咪要收係床下底?
-出入境限制, 公司唔派你出差. 冇得做海外交流, 外國進修機會?

想知道多啲

#Anti-ChiNazi
#ChiNazi

十一禮物黎添啦！

Sir this way!

希望成功

咁你講下新疆人權法幾時再投過票？
我唔太覺得香港人權法可以突然快過新疆果個

終於到高潮位

開心一陣好了
一日未贏，一日都要沉著應戰

麻q煩

要來了

其實我最想多謝嘅係林奠
港獨之母 用盡一切方法拉倒中共

和理非 成功爭取美國制裁港共及中國政府官員

多謝和理非全體同仁

好撚感動！但我地都唔可以鬆懈！一日未過，一日未簽，我地都可以慶祝住！！！！！

份大禮 終於可以係 1001 前 送比 支那

茶餐廳d 廢老成日講
最常講：美國邊會咁好死幫香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 美國吹來 號角聲

快啲啦，推爆佢

push

快啦 唔好比機會班仆街轉移資產搵後路

madam this way please

希望參議員都順順利利

死左成廿人

真係好想快d過到……

搵到屍廿人

搵唔到

個世界係咁玩 大家都係互相利用架啦 有咩問題 廢老真係零思考

612 721 811 831cctv 新屋嶺

佢哋唯一驚係無左香港呢個平台走資同偷取他國科技戰略同技術

ccp春袋

Madam, this way...

重點係
過唔過都唔會影響香港人繼續抗爭

大大力推！！！

我諗應該係香港比新疆更似係中國春袋

過左我地就可以更加去盡d

屋企啲廢中廢老對白
仲有句 “香港呢啲小城市點會有人理你”

下星期係眾議院既外交事務委員會
pass左之後先上到 house既 floor

只求懲罰港共狗官同黑警

快d啦頂唔緊啦

仲有個總統

美國民主黨咁多左膠都想中國死就知道中國有幾仆街。

香港冇利用價值一早變咗新疆啦

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

民主是要耗時的了

721
811
831

一定唔會老定，你放心

10月1送比中共既大禮

加速審既話唔通真係10月1前送份大禮俾支那

10點鳩叫
921光復屯門
929全球反共

welcome to hong kong sir

USA!USA!USA!USA!USA!USA!USA!USA!

🇺🇸

推啊

歷史最快

可以，叫做 political will，即係有夠多議員想快過就得。老實講，新疆對美國佬跟本唔係 priority ，所以一路拖，拖到國會期完就告吹，大把法案都係咁。所以香港人亦都唔好堅持一定要勁辣，因為越辣越難個，係兩會同委員會彈來彈去直至玩完。我相當肯定呢個係中共嘅策略。

記住，加辣同要快係有矛盾，或者二者衹可取其一，大家最好有心理準備。

Trump 唔係傻，唔會否決一個全世界都話要通過嘅法案

大家要用twitter

pass the act

唔好歧視人哋有殘疾至得㗎

兩黨係咪已經夠橫掃晒個議會d票?

希望可以快啲

Thank you
@SpeakerPelosi
@RepChrisSmith
@RepMcGovern
@RepMcCaul

美國國務院已對《香港人權與民主法案》提出技術性建議

thank you sir

睇左佢第三年，真心覺得呢條友係有D唔知乜症候，係冇辦法去理性分析佢惦 make decisions ，佢真係wildcard，所以目標一定係需 supermajority，即2/3通過，咁就唔洗理佢。

貼地一問
如果真係通過 有幾多影響

就算通過咗 本土戰線都唔可以停
一定要打到班共黨走狗仆街冚家剷為止

Mitch McConnell 雖然俾人話友佢支持，但佢本人一次都冇直接表態，所以都唔好咁老定，繼續做野。

我明你意思，一切保守啲去諗佢好啲

不過美國都就嚟大選，佢應該唔會玩啲咁嘅嘢

香港人頂住

因為香港局勢都變得好快，但最緊要係條法案夠辣

希望可以快d通過

但就算通過左，再等實際執行都可能要一段時間
即係真正落實去制裁何妖果d行動，都冇咁快

通過左先

呢條友係參議會大口狗
佢老婆又係其身不正
小心呢條友
繼續Twitter 文宣

係 開心到要開香檳

未必過到，人地都係志在撚下狗
唔好太大期望

就算過到都可能只係話幾多個月之後無改善先動手咁

沒有期望沒有失望
May the force be with us

光復香港 時代革命

過唔過都要繼續做野
唔好鬆懈

#我是護旗手(美國)

共產黨做野咪快囉
話做就做

你係咪想咁

p

on9

唔係同時參眾兩院嘅委員會同時審核表決咩？

如果下週開始，速度好快

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

救 新屋嶺既人

要有咁辣得咁辣

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

第八點:
提案在參、眾兩院中的一院獲得通過後，將被送交另一院。經眾議院通過的提案可直接被列入參議院議事日程，而無需經過委員會和小組委員會的審議。但兩院的有關委員會和小組委員會均有機會就提案舉行聽證和作出修改。相關或相同的提案往往在參、眾兩院同時被通過。

所以應該係分開審
我都好想可以快D

整番個緊急大遊行？ 出番200人等佢地過硬！
和理非就足夠，班狗玩野大家就散，到時國會又睇到，再加辣，唔洗係依鋪同佢地玩住，等過左先

國際文宣要繼續呀！！！
我地自己人理解運動升級 但其他外國人好多都以為示威變咗暴力
加上個法案本身都可以好多變數

human cost
聽到呢個詞語真係好心酸

搓心

繼續文宣

睇過幾個post 話今次人權法為咗加速係同時表決，之後再com一個相同嘅版本

無link 待fc